10月2 三罷？ 點都要做翻d野

我知道今日先止講三罷好難 所以聽日直接塞地鐵 間接幫大家罷工 下就再岀黎！
今日黨鐵根本勁過警車 黨鐵絕對要負上責任！佢咁中意封丫麻 就幫佢封埋聽日！
10月1之後有必要升級 今日佢開得真槍 姐係代表我地有必要升級！

最後

煲底見！照顧好自己！

光復香港
時代革命

push 七區開花 加機場
你日日封哂香港佢戒嚴囉

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

Push

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10